番大陸話自己支持法國隊 會唔會比人拉？

會唔會比人話我 分裂國家
顛覆國家政權之類
過兩日要番大陸做野
好擔心

毋需審判，即時槍決